有冇人知呢個本地男團想點

而家啲歌做乜撚嘢，啲歌詞只係不停重覆party party party

個高佬個鼻哥窿想點

Live好撚尷尬